cherrs

      在这个夏天热死人的节奏里，我又一次到南外监考小孩中考。但凡在考场，我必定与瞌睡为伍，只是不管如何，总是有一些值得喝彩的小事。   1、我们监考每天都可以领两瓶水   2、早饭好，午饭好，伙食好，牛奶、玉米、蒸饺、水果、汤里有肉、吸管比我们长、甚至在禽流感过去的日子里鸡蛋又回到了碗里....在南外的日子就是改善伙食的日子。   3、至少我们监考的时候吹了一场空调。   4、难得到一个大大的校园里，轻松自在。   5、与气质的、美丽的、爽朗的静雯老师一起监考，实在太美好了。   6、学生好乖.....     在这个热死人的节奏里监考，有诸多不爽！当我转念一想，美好就在那里！！！